上 GitHub 識唔識到囡囡

搞下gay 就得

成班麻甩佬一味喺度push
push完又話要merge

諗起個畫面都覺得核突

咁有 conflict 咪要 merge 囉

唔夾都要merge
道德淪亡

git pull git push git merge git rebase